{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011829",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 알리바바펜션 (일출스팟,리모델링) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数やオプションの費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 ペンションを利用するお客様はゴミを排出する際に従量制封筒を使わなければなりません。 人数の追加がある場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、それによる払い戻しはできません。 チェックイン、チェックアウト時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設の利用時の被害や毀損に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負わなければなりません。 直火で魚や肉などを焼くことは禁止され、個人が持ってきた炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽と高声放歌、放歌は自制しなければなりません。 予約特典としてIPTVとWi-Fiを全ての客室でご利用いただけます。 屋上ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は午後6時から午後11時までです。 バーベキューを利用する場合、セットは2人基準で20,000ウォンであり、追加人数は5,000ウォンです。 利用時間は2時間に制限されます。 常備薬はペンションの中に備えられており、駐車は202、303客室は2台、残りの客室は1台可能です。 ペンションは松亭海水浴場から徒歩1分の距離に位置しており、屋外洗面所があります。 周辺の観光地には松亭海水浴場、東釜山·東釜山·国立水産科学館があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数やオプションの費用は当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミを排出する際に使う封筒は何ですか？",
            "answer": "ペンションを利用するお客様はゴミを排出する際に従量制封筒を使わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数の追加がある場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間について教えてください。",
            "answer": "チェックイン、チェックアウト時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時の被害や毀損に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火で魚や肉などを焼くことは禁止され、個人が持ってきた炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での騒音について教えてください。",
            "answer": "無分別な娯楽や高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "何が予約特典として提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWi-Fiを全ての客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "屋上ではバーベキューパーティーを楽しむことができます。利用時間は午後6時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューセットは2人基準で20,000ウォンであり、追加人数は5,000ウォンです。利用時間は2時間までです。"
        },
        {
            "question": "常備薬はありますか？",
            "answer": "常備薬はペンションの中に備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は202、303客室は2台、他の客室は1台可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所から近くの観光地は何ですか？",
            "answer": "周辺の観光地には松亭海水浴場、東釜山・東釜山・国立水産科学館があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 632
    }
}